[香城Online地圖攻略][紅土][注意] 土瓜灣工聯會加裝閉路電視

希望各位紅土街坊一齊參加找找看 紅土區

攬炒巴 對唔住我掛住打機無黎

又Post錯左係吹水台 明明係攻略